(暫7連勝)穩賭球心水記錄

戰積: 7勝 0走 0敗
1.雷恩盤✅
2.史雲斯和✅
3.巴塞主勝✅
4.哥連半和✅
5.國際睇肉會主✅
6.福塔主勝✅
7.戈牙師客勝✅

今晚繼續tg分享

好勁? 我$10足以燈死你

今晚車仔盤

改撚完名未呀 你條垃圾賣料成 輸完又開新

推

goal

Hi

再出

輸咗就唔紀錄呀？會唔會太廢呀

咁就輸左

我平手盤買

走盤